[IVE] 有無人申請左伍潔宜助學金？

到而家都無通知
係咪已經無機

推

唔好讀

有幾多錢

有一皮 我都申請左 但未有通和 似冇機